% 29/03/2018 15:02:11
{
\footnotesize
\sisetup{per-mode = symbol}
\sisetup{table-number-alignment = center}
\begin{tabular}{@{ }l@{\hspace{-3ex}}c@{ }S[table-format = 8.0]@{~~}S[table-format = 8.0]@{~~}S[table-format = 2.0]@{~~}S[table-format = 7.0]@{~~}S[table-format = 7.0]@{~~}S[table-format = 7.0]@{ }}
  \toprule
    {\multirow{2}{*}{{\begin{tabular}{@{}c@{}}Rubro\end{tabular}}}} & {\multirow{2}{*}{{\begin{tabular}{@{}c@{}}Realizadas\end{tabular}}}} & {\multirow{2}{*}{{\begin{tabular}{@{}c@{}}A Realizar\end{tabular}}}} & {\multirow{2}{*}{{\begin{tabular}{@{}c@{}}Inversión\\Total\end{tabular}}}} & {\multirow{2}{*}{{\begin{tabular}{@{}c@{}}Vida\\Útil\end{tabular}}}} & \multicolumn{3}{c}{{\begin{tabular}{@{}c@{}}Amortización Anual\end{tabular}}} \tabularnewline
  \cmidrule(lr){6-8}
     &  &  &  &  & {1 al 3} & {4 al 5} & {6 al 10} \tabularnewline
  \midrule
    a) ACTIVO FIJO (AF) &  &  &  &  &  &  &  \tabularnewline
    Terreno & 0 & 664800 & 664800 &  &  &  &  \tabularnewline
    Obras civiles y construcciones complementarias & 0 & 10089256 & 10089256 & 40 & 252231 & 252231 & 252231 \tabularnewline
    Maquinarias y equipos nacionales & 0 & 10754855 & 10754855 & 10 & 1075486 & 1075486 & 1075486 \tabularnewline
    Maquinarias y equipos importados & 0 & 5719008 & 5719008 & 10 & 571901 & 571901 & 571901 \tabularnewline
    Infraestructura (\textasciitilde35\% de las obras civiles y complementarias) & 0 & 3531240 & 3531240 & 10 & 353124 & 353124 & 353124 \tabularnewline
    Montaje de Máquinas y Equipos (\textasciitilde10\% del costo de equipos) & 0 & 1075486 & 1075486 & 3 & 358495 &  &  \tabularnewline
    Rodados y Equipos Auxiliares & 0 & 956860 & 956860 & 5 & 191372 & 191372 &  \tabularnewline
    Muebles y útiles de oficina & 0 & 81322 & 81322 & 3 & 27107 &  &  \tabularnewline
    Otros e imprevistos (\textasciitilde2\% por seguridad) & 0 & 657457 & 657457 &  &  &  &  \tabularnewline
  \midrule
    SUBTOTOTAL a) & 0 & 33530283 & 33530283 &  & 2829716 & 2444114 & 2252742 \tabularnewline
  \midrule
    b) RUBROS ASIMILABLES (RA) &  &  &  &  &  &  &  \tabularnewline
    Investigaciones, estudios, gastos de ingeniería (\textasciitilde2\% de AF) & 0 & 670606 & 670606 & 3 & 223535 &  &  \tabularnewline
    Intereses durante la instalación & 0 & 8885525 & 8885525 & 3 & 2961842 &  &  \tabularnewline
    Gastos de puesta en marcha (\textasciitilde3,5\% de AF) & 0 & 1173560 & 1173560 & 3 & 391187 &  &  \tabularnewline
    Otros e imprevistos (\textasciitilde2\% por seguridad) & 0 & 214594 & 214594 &  &  &  &  \tabularnewline
  \midrule
    SUBTOTAL b) & 0 & 10944285 & 10944285 &  & 3576564 &  &  \tabularnewline
    TOTAL (a)+(b) & 0 & 44474568 & 44474568 &  &  &  &  \tabularnewline
  \midrule
    Impuesto al valor agregado & 0 & 5796273 & 5796273 &  &  &  &  \tabularnewline
    TOTAL DE INVERSIONES FIJAS & 0 & 50270841 & 50270841 &  &  &  &  \tabularnewline
    INVERSIÓN EN ACTIVO DE TRABAJO & 0 & 1400948 & 1400948 &  &  &  &  \tabularnewline
    IVA sobre bienes de cambio & 0 & 221734 & 221734 &  &  &  &  \tabularnewline
    TOTAL INVERSIONES ACTIVO DE TRABAJO & 0 & 1622683 & 1622683 &  &  &  &  \tabularnewline
  \midrule
    TOTAL INVERSIONES DEL PROYECTO & 0 & 51893524 & 51893524 &  & 6406280 & 2444114 & 2252742 \tabularnewline
  \bottomrule
\end{tabular}
}